\section{Libri}
% DONE art. 18 opg
\begin{enumerate}
\item L'associazione deve tenere i seguenti libri:
  \begin{itemize}
  \item il libro degli associati, tenuto a cura del consiglio
    direttivo;
  \item il registro dei volontari, che svolgono la propria attività in
    modo non occasionale;
  \item il libro delle adunanze e delle deliberazioni dell'assemblea,
    in cui devono essere trascritti anchei verbali redatti per atto
    pubblico, tenuto a cura del consiglio direttivo;
  \item il libro delle adunanze delle deliberazioni del consiglio
    direttivo, tenuto a cura dello stesso organo;
  \item il libro delle adunanze e delle deliberazioni degli eventuali
    altri organi associativi, tenuti a cura dell'organo cui si
    riferiscono.
  \end{itemize}
\item Gli associati hanno diritto di esaminare i suddetti libri
  associativi previa richiesta scritta all'organo sociale di interesse
  e chi li detiene per statuto; la richiesta deve essere soddisfatta
  entro venti (20) giorni dall'invio della stessa.
\end{enumerate}
